從eminleo中警醒點樣令黃色圈唔好變差

我地暫時假設eminleo心入面黃到金

每條片一出下面就會話邊度邊度暗示反共
我相信佢要用婉轉手法而唔係大叫光復香港係有原因
跟住下面留言就話佢點樣黃
仲要係喺大家都知佢係政協既環境下

另外就係好多人死咬住政協個朵
一係就話佢呢啲都避唔講邊度黃

唔識靜靜雞贏 要將人推到浪尖位
然後人地就仆街了 被推出黃圈

套用反落大環境
總會有一堆人對一啲行為近黃既人去質疑
有無火魔 食tg 遊行 避難所 捐錢 表態
或者執住人地背景黎話人唔黃
一定要人拎埋條黃色既腸俾你睇

所以對於所有話呢個人黃唔黃既問題
答案都應該一樣
就係唔撚想知 唔好問
要問都係問佢有無做損害黃色圈利益既野

而家無本錢再分化
深黃淺黃扮黃都好
起碼有個樣係黃 就心照啦

所以對於壯大黃圈最重要既心態係
黃唔黃呢樣野 你話你黃就你黃啦
只要唔係話黃然後同黑警搭膊頭咁明顯
做乜都當佢係黃

有啲咩黃既行動無做到 唔理
黃得黎仆街既 支持左啲唔仆街既先到佢囉
而唔係標籤做唔黃

相對地亦都唔係太大力宣傳有幾黃有幾金
而應該係留反俾所有人對自己所見既判斷
應該要做既係將呢個概念放入自己生活
而唔係睇人地認為邊個黃 或者又睇有咩行動

再假設eminleo深藍黎討論
深藍就由佢柒啦 仲放咁多attention落去

幫你推下
唔明點解有人要咁執著佢有幾黃
佢又無做到咩唱衰黃圈/支持藍圈

政協都可以比你講到係金黃
我唔夠你講

當雄壯的國歌《義勇軍進行曲》奏起時，看着鮮艷的五星紅旗迎風飄揚，一股熱血頓時湧上心頭 - eminleo

依你講法 香港奶共藝人都係post張國旗做護旗手 又冇唱衰黃圈 搵食姐嘛 點解要屌？

條友潛左水咁耐，而家彈番出黎唔係自己人既話就唔好搶黃圈點擊。Youtube機制係會推上熱門，隨時點擊率低既黃圈youtuber永遠上唔到推介，而佢一日一片就隨時日日佔據你版面既其中一格。
同01一樣，平時扮曬中立，一提高左hit rate就幫你推上熱門，有事就轉曬風向幫政府。

如果覺得佢係藍
咪唔好再睇
而樓主提出係藍絲身上學習到嘅野都唔係錯
黃圈的確有呢個方向嘅改善空間

發夢都唔會同身邊人講自己經歷啦
唔通要問過人去過邊度先當人手足咩

政協都唔係藍 點先係藍

你係睇晒先留comment
定睇左第一句就屌

首先我無話eminleo有幾金黃
甚至我反對"話人有幾黃"呢個行為

第二 奶共藝人點解要屌
啱啊 This is the point
要做既從來都唔係知道邊啲人奶
因為根本唔重要
而係要知道邊啲人無奶共

我喺第二點度再講少少
假設佢奶到雪雪聲 藍到紅
你屌佢 可以話係打擊緊對家
但人地照樣與大灣區共榮
啲無奶共既人就會少左attention

假設佢搵食姐 心底唔係奶共
強調反先
人地做左啲咩真係唔撚撚洗話你知
特別係紅底既人 其實係唔應該話俾任何人
你屌佢 有幾個方向
一係佢就轉成真心奶共
所有支持對家既野都唔做
一係就與共產黨割蓆 事業重新黎過
你感覺邊樣機會大啲？

總結
日日捉住啲奶共既人黎屌就係無意思
廢老就成日咁做啦
咁有無見有人俾人屌到變藍？
同樣 有幾多人深藍俾你屌到變黃？

我地要贏
就要超越一啲大家都覺得無問題既手段
至少係超越左對家先
知道咩行為係真係有用
咩行為係發泄
然後先做

屌藍絲呢個行為 要諗既唔俾佢抵唔抵屌
而係諗下 你屌佢有咩用？
如果發泄係其中一個作用既
屌一兩句 由9佢
don't let stupid people famous

而呢種思考係應該對黃圈做既任何行為都有

再簡單啲講

你每一次㩒入eminleo相關既片 討論po like comment既時候
有無㩒反入一個明黃youtuber既channel？

其實有啲野唔洗係公海講到咁明

btw 相關資料 俾唔熟佢既人

15年開始政協
上面有人po既文係17年定16年既71寫既

推最尾果兩句

究極支持啦